點解香港人用廁所嘅習慣咁差?

不論男女老幼，好多香港人都用到個廁所好汚糟

成日都用到尿兜前面成地尿，廁格成地屎，馬桶廁板m血鞋跡樣樣齊

呢排我仲留意到香港人嘅衛生意識好差，唔洗手已經係司空見慣，最恐怖嘅係好多人用完廁格唔沖廁就走，成班都心理變態想下一手用家幫佢沖埋佢d屎

真係不敢想像一個日本人會點樣評價香港嘅公廁

又尿兜又m血，你到底入男廁定女廁

香港人=走難中國人

成日洗緊手果陣見到d人直接由廁格/尿兜出門口

支那人累事囉

你真係慘，身邊無女性朋友同你分享佢嘅所見所聞

尿兜前面成地尿 呢個有時唔到你想
人老左真係

仲有好多人廁格無沖廁就直接走，次次都睇到我呆撚晒

行前兩步啦仆街

企前d都解決唔到?

真心唔知d人點用

香港人同支那人有淵源 啲衰嘢係差唔多

果度暗湧真係90度直落

鬼佬有D都疴完唔洗手

多左咁多支那人，正常

反45度都得啊

吃相問題

D尻毛周圍都係

香港人柯屎唔洗你教

between, 日本佬大把痾完尿唔洗手啦

日本人點睇who fucking care ,你又唔問下中國人/香港人點睇日本人

回應下樓豬最尾個句姐

me too

多數都係啲廢老 中坑先會亂咁屙

仲未冇人post 屎圖

香港公廁肉酸又臭就無得否認
點解咩都拉埋日本黎講
咩人睇都覺得肉酸啦

利申返：鍾意去日本

頂你回我既

香港係咪都要貼下
向前一小步 文明一大步

但日本人大部分都用得比香港人乾淨，以佢哋作為role model有何不可?
如果你連承認香港人不足之處嘅勇氣都無，一句"香港人柯屎唔洗你教"咁車埋嚟，睇怕你同d垃圾廢老嘅本質無乜分別

整自動沖廁得唔得
個濕鳩紅外線咁垃圾唔講
如果喺廁格個鎖都整sensor 一開門就沖咁得唔得

沖水手柄有屎，一定唔會摸

回帶 鴨脷洲公廁

好多男人屙完尿揸完條賓周仔都唔洗手

有得揀嘅話直情係外面忍住唔用廁所，一定要返屋企或者公司先去

香港=支那

廢老廢中去嘅街邊公廁
廢青去嘅商場公廁
兩者已經好大分別

去日本見到求其一個廁所咁乾淨再諗翻香港

好多人洗手唔用皂液
就咁沖吓就算

我諗起慈雲山中心馬會隔嚟個男廁
個男廁污糟到好撚恐怖
而男廁外面就成班攞住馬經嘅廢老

廟街個個

但成日喺度諗如果有日本遊客去mk公廁爆石
入到個廁格個感覺會係點
非崇日 但日本啲廁所實在太乾淨

懷疑尿兜都柯到地下既多數係冇反包皮

有時係2沖兩次水先沖得走晒

有d人等唔到第二次水就走咗佢

你係TB嚟架？

啲廁所永遠都有幾滴尿同條閪毛
屌你老母其實去完廁所望一望個廁所，抹返乾淨曬得幾多秒？
好心啲人咪咁自私啦屌

男人去完唔洗手都算
我唔明女人點解可以唔洗手 抆完啲屎尿咁核突
仲有 成日見到女同學剩係用一張紙巾
兩次點夠乾淨？佢地下面一定成浸尿騷味
佢地條仔頂到都算好野

之前都有po 話條女下體有孤臭
屌你老母睇啲女仔去廁所都咁撚樣就知點解臭鮑啦

仲有成撚日喺廁板見到腳印
狗就落樓下公園痾啦

有時唔係唔想行前一步
但啲尿積成條護城河咁款，真係唔想踩上前

真心我每次都去得好乾淨當自己屋企咁用
究竟係邊d撚屌廁所都唔柒識去

順便係度屌埋企廁板痾班食屎狗

企/mou 廁板正仆街 又懶又無公德心
踩到塊板全部鞋印 仲好意思話人用廁所耐
咪就係你班撚樣 踩上去又描唔準or 到周圍都係而造佢囉
如果個個抹完塊板再墊廁紙坐上去 根本屎塔好乾淨

真心，學德國人就岩，無論男女無幼都坐係到如廁，一定唔會污糟

依個係全世界男人用廁所都會出現既事黎

德國咪唔會囉

但我去過德國啲廁所好臭好污糟

每次見到冚左蓋既馬桶都係一個賭博
究竟係堆屎如山定係光淨

我到今日都唔明
究竟要點屙d屎先會跌出個屎坑

你去完柏林就唔會咁講

次次開個蓋都心跳加速

屙係個廁所板上面果d真係...

仲好講
歐洲出名廁所又要錢又污糟

屌你老母，今日隔離尿篼條廢老fing鳩fing到發發聲，彈左幾滴落我隻腳度(我著短褲 ) 屌柒佢又唔係打柒佢又唔係

尿兜下面加尿槽是常識吧

點解你知道男女老幼都係咁？你成日偷偷地去女廁做資料搜集？

廢老禍港 完

我真係唔撚明
點解係廁格入面明明塊野放左落黎
D人都要直接痾尿
自私到仆街

移民連登仔=繼續走難緊嘅中國人

咪使旨意以為自己走得甩呢個身份

佢洗廁所既

香港人唔算差
有次去北京

見到地下有精

之前睇話沖廁個陣啲水同細菌會彈到周圍都係
所以喺屋企同出街都習慣左冚蓋先沖廁

屋邨商場真係地獄
有時就算好急 睇到個廁所都痾唔出

一入到去成陣煙味 馬桶一定畀煙頭辣到一撻撻 地下濕到仆街 有時有屎跡

係屋企同日本廁所先敢坐
第一次去日本旅行用公廁個感覺真係好微妙，有種舒服到唔捨得走既感覺

支那人 破壞香港

沖廁一定要冚蓋

日本d 廁所好快會比支那人用殘

d 屎亂咁噴

好惡頂

遲下連日本清潔工都頂唔順
無人肯做

其實而家日本遊客區廁所已經無咁乾淨，早個月去ginza six爆石，真係比預期中無咁企理

同意 仲要成日見到幾滴m血or屎 見到都唔想去

同狗屙屎屙尿冇分別

Yes唔係同食屎冇咩分別

多撚謝個鳩屎政府囉 乜柒都外外判 洗廁所都癈老都8張幾 拾下拾下咁款 你都心水清會乾淨得去邊

尤其是啲廢老
十個有七個廁格出來唔洗手褲都未撚邱好就行出廁所
隻手炆完屎之後又唔知掂落邊個度

喺柬埔寨 呢度嘅廁所
就算係觀光區嘅廁所都係超乾淨

所以我唔會用手去揭
我會用對鞋尖輕輕揭起佢

我阿爺可以痾到自己成褲都係
你話呢

果日係天后急屎真係慘到hi hi,周圍d廁所全部都滿佈屎跡，污糟到仆街。最後用左大半個鐘先搵到一個好乾淨嘅廁所，係座高級寫字樓嘅公眾lobby 到.如果唔係我寧願忍到返歸

我睇我去用個時有冇沖，上一手唔沖我都唔沖

好似學校廁所

大佬咁撚污漕

你肯唔肯定係香港人定蝗做嘅先
我喺大學睇，就係蝗用嗰邊出現問題頻率高好多
香港人用嗰邊好少見，唔排除係啲蝗去左呢邊用

見過有呀伯特登痾落屎坑隔離 無閂門 成舊屎係地下

我都係用鞋頭揭起佢
乾淨既咪再用消毒液抹4,5次放心坐落去慢慢痾
完事再冚蓋沖水洗手閃人

咪臭閪囉 你出咩人工人地俾咩貨你啫

後生屙尿屙過界，老來屙尿滴濕鞋

咁點解唔沖左一次先揭開

咁殘廁得唔得

我係柬蒲寨邊境轉車去越南既車站 見到個洗手間出面係木門好簡陋 加上係轉車站 心諗一定好污糟 但好急 唔去又要忍幾個鐘 點知原來係勁乾淨 雖然要自己係水桶度‘不’水沖廁 但估唔到係咁乾淨

香港後生果班洗手都不得了，十個有八個唔知有冇一秒，好過廢佬少少

喺liba見過條友好眉好貌滴滴仔滴晒落地當冇事
仲有大把屙完直接出廁所
但又好多廁所冇抹手紙加拉門

擘開隻腳企喺尿積兩側囉

通常男人閪D 門口已經聞到尿味

商場都要睇邊間先去
大學啲廁所都只係好少少
好心個個諗一諗下一手 文明少少

真心好撚憎啲人去廁所唔撚沖廁 隻手斷左咁
有時見到成個廁板都係m血 真係屌死佢地老母

屙完屎唔沖廁真好變態

我都唔撚明啲人 去完廁所點解唔順手沖埋廁 屌你老母 禁個制都懶過閪

人文質素跟唔上科技進步
唔係都唔知點解釋

諗起啲廚房佬去完廁所唔洗手再煮野比人食真係..

潔癖人士表示太愛日本
除左非遊客區廁所去得好安心
去日本發現好多媽媽都除左bb對鞋先揹起佢
香港太多父母用揹帶腰凳 bb對鞋係前面瘋狂踢人
著白褲要經過佢地好掙扎
日本連清潔姐姐都會留意自己有冇整污糟人
佢地啲意識同香港人差太遠

因為香港人同大陸人一樣咁撚衰格
咁撚無公德心
狗改不了吃屎

同埋留意左好耐
好多港男痾尿先用口吐一啖口水先然後先亂射
每次見到都會想你難道老母教除褲前先用口痾尿？
睇到都噁心

同意 但次次咁樣做 之後去戈個都會面有難色 寧願等第二格

去之前洗咗手，其實去完唔洗都ok

日本廁所好乾淨 但女人好污糟

呢個真，第一次去見到都呆咗
不過就算火車站男廁都算乾淨，可能係遊客污染令到有少少污糟

仲有閂門嘭嘭聲

諗起鴨脷洲公廁

我問過好多人佢地話條嘢好乾淨
好怕掂到廁所門柄 多數用紙巾開門 搵人or用腳頂住再去沖沖隻手
或者直頭跟住尾出廁所

點解要理人點睇

廢你老鼠老，講緊屙嗰條友屙好啲呀
身體唔係有事但屎尿都人執手尾
你話你似咩？
陰公囉
你去投胎狗啦咪做人喇
你個腦裝屎冇人幫你清到咁點算？你話吖？

當你自己識屙嘅先

早幾日先有女性朋友話公司廁所有塊有料m布痴喺牆

廁所沖水水花可以飛3米，個廁格咁細冇得避
所以有得冚都冚，不過沖完我會開返